想考Certified Professional Organizer（CPO），有咩要注意？

想考：

１美國Board of Certification for Professional Organizers (BCPO) Certified Professional Organizer, CPO

２Association of Professional Declutterers & Organisers (APDO) International Member

CPO其實即係我地日常稱為專業整理師
有冇人考過呢D專門行業?